一句講晒 大家會叫東鐵綫做火車定地鐵？

火車
地鐵

呃正皮？

新移民都唔會叫東鐵做地鐵啦

火車

叫東鐵

叫開廢鐵

same

呢輪朝早成日訊號故障

叫乜地鐵 火車
你班pk全部都冇乜求真意識
係叫應該叫九廣鐵路

你有無聽過太和地鐵站大埔墟地鐵站 ？

一定係火車

點都唔會叫地鐵啦吓話

依嫁火車站個顯示器都轉咗地鐵嗰種，冇咗以前嘅味道

試過係旺角人地問我坐咩走，我話坐火車，佢就問，火車咩黎？我心諗新移民先會咁分姐。土生土長既不嬲點都叫東鐵線係火車。

電氣化

叫開 勁共勁共 呠呠

好撚好笑？

火車 但日日搭真係覺得蝗多過香港人
佢冇個站入過地底點會叫地鐵

好撚好笑呀屌你老母

好小講火車 但會講火車站
因為細個印象火車會噴煙 佢而家冇
好小講東鐵線 但西鐵就會叫

2021過海就有

你岩岩死左老母?壓力好似好大咁

住港島
全部都叫地鐵

叫東鐵
但係又會叫個站做 「火車站」
成日都講左做 去火車站搭東鐵

一定火車

狗鐵

你明我講咩咪得囉

火車！

勁共勁共

叫淺藍色線

由細到大都唔會記線嘅名，除左火車，其他全部都係地鐵

同你一樣 咩都叫地鐵

唔會地鐵 唔係分唔到旺角火車站同旺角地鐵站

有冇人會話自己搭緊9巴，新巴，城巴，潮聯VAN，進智VAN

我叫KCR

唔知點解合併之後慢慢就講左港鐵

識人住新界都可以成日講沙田、火炭嗰d做地鐵站

叫慣火車 改唔到口

大把人咁叫，尤其住地鐵沿線果d人同埋大陸人

火車/東鐵

火車站有落

我又係由細叫火車叫到大 住火車站附近 細個少搭地鐵 又未合拼個陣 之後大個少少讀中學 比d同學屌 話依家邊仲有火車呀 係地鐵呀

我就轉左講法 依家搭東鐵都會話係搭緊地鐵 之前叫火車好似仲有人唔明我講緊咩